香 港 埋 工 大 學

埋位立即可以工作大學

實際！做野用咩我就教咩

點解你咁憎理工大學

職訓學院
處理死人都係專業黎，埋工應該開個學系教破地獄
等班畢業生一埋位即刻開到工

introduction to d 打
Advanced d 打 technology

再加啲家屬心理學

又一科搶手 Major
實際，實用，用咩教咩

Poly hd year1 cgpa3.55 夠唔夠入HKU?

Year2 >3.5

睇科

有朋友Civil，gpa高過你
yr1都係得Polyu收返

yes

Yr1 -> HKU Yr1 應該要 3.80

不如你有咩一次過講啦
開咁多個post講埋同一樣野

我讀緊都好憎，垃撚圾
入面班人不思進取，ic用緊幾十年前既module，21世紀唔教autocad，要人全部手畫
gpa 又on9過人，全港獨有0.5一個grade，連ive抄人計gpa都抄得好過埋大

d打 intern
d打 group project
d打 analysis
d打 and traditional culture
d打 and communication skills

鏗哥又追擊埋工

食屎啦鏗哥

社工系定唔知心理學好似有呢啲course